\begin{song}[remember-chords]{title={Naš tabor je en klump}}

	\begin{kitica}
		Naš ta^{Am}bor je en klump, taborovodja l^{Em}ump \\
		in ta^{E7}boreči vsi so osli kro^{Am}nani.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Oj, lun^{Am}ca, lunca, lunca rum^{Em}ena, ha, ha \\
		oj, vodstvo, vodstvo, oj^{E7} vodstvo ta^{Am}bora. {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Šoto^ri tam stoje, da strah in groza^ je \\
		in di^le naše vse so šestkrat po^*{} čene.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Oj, lun^ca, lunca, lunca rum^ena, ha, ha \\
		oj, vodstvo, vodstvo, oj^ vodstvo ta^bora. {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Naš ta^jnik ta pa ta, po kroniki paca^, {} \\
		blaga^jnik s prazno skrinjo razbija si črepi^njo. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Oj, lun^ca, lunca, lunca rum^ena, ha, ha \\
		oj, vodstvo, vodstvo, oj^ vodstvo ta^bora. {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Kdor ho^*{} če kuhar bit', ta mora vedeti^, {} \\
		da vsa^k zaljubljeni da trikrat več soli^. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Oj, lun^ca, lunca, lunca rum^ena, ha, ha \\
		oj, vodstvo, vodstvo, oj^ vodstvo ta^bora. {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Kdor ho^*{} če žaba bit', ta mora vodo pi^t', {} \\
		ker ža^be so vse na vodo vajene^. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Oj, lun^ca, lunca, lunca rum^ena, ha, ha \\
		oj, vodstvo, vodstvo, oj^ vodstvo ta^bora. {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Kdor ho^*{} če osel bit', ta mora bit' zabi^t, {} \\
		saj o^sli so vsi čez les usekani^. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Oj, lun^ca, lunca, lunca rum^ena, ha, ha \\
		oj, vodstvo, vodstvo, oj^ vodstvo ta^bora. {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Kdor ho^*{} če afna bit', ta mora bit' obri^t, {} \\
		ker a^fne so vse po rit rezi^rane. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Oj, lun^ca, lunca, lunca rum^ena, ha, ha \\
		oj, vodstvo, vodstvo, oj^ vodstvo ta^bora. {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Naš ku^har je zalit, k'je špeha zmeraj si^t, {} \\
		a bo^*{} lničarka katra nas z ricinusom ma^tra. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Oj, lun^ca, lunca, lunca rum^ena, ha, ha \\
		oj, vodstvo, vodstvo, oj^ vodstvo ta^bora. {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Ko pi^ska nam dežurni, še polži so bolj u^rni, {} \\
		kot mi^ ko gremo v zbor, saj ni nobeden no^r. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Oj, lun^ca, lunca, lunca rum^ena, ha, ha \\
		oj, vodstvo, vodstvo, oj^ vodstvo ta^bora. {}
	\end{refren}

\end{song}
